15. Базовые коллекции 1 - list (списки)

15.6 Практическая работа (автотесты)

Задача 1. Генерация списка.

Задача 2. Турнир.

Задача 3. Клетки.

Задача 4. Видеокарты.

Задача 5. Кино.

Задача 6. Анализ слова.

Задача 7. Контейнеры.

Задача 8. Бегущие цифры.

Задача 9. Анализ слова 2.

Задача 10. Сортировка.

Задача 1. Генерация списка